共產黨：唔准講港獨；連登仔：唔准講港獨

與怪物戰鬥的人，要小心自己不要變成怪物

自行對號入座
我講得唔啱嘅話，歡迎打手同埋負皮

市機未到姐

佢出坦克你係咪企係最前擋子彈,係既話你帶一隊人直接聽日去攻軍營之後拎軍火揭竿起義,你再舉港獨旗幟我加入

唔係既話彈開

將所有主張推至極端，睇穿咗你啦

行都未有能力就講要學跑 拉
岩既時候唔該做岩既野 唔好話連登 好多人要真普選就夠 跟本唔想搞港獨 而且空泛無計劃無内容 更無人材

你又有咩big plan呀？ 唔好得三幾句口號走去害人wo

反對共產黨任何大小政策都係港獨黎喎

你啲語氣同啲藍絲話「泛民議員要抗議就要帶埋仔女走到最前，如果唔係就係害咗啲細路當人棋子」無分別

first rule of 港獨 is not to mention 港獨

收起你嘅偽邏輯啦, 共產黨就係想將香港抗爭運動等同港獨, 而連登仔唔講港獨係因為唔想係抗爭期間俾位共產黨入, 從而破壞香港抗爭運動嘅合理性, 影響國際輿論對香港抗爭嘅支持.

問你有咩實際計劃又答唔到我 就話我語氣似藍絲 你都幾funny wo一日到黑得把口講港獨 實力又無計劃又無 乜野都無

一路唔講會無啦啦飆咗個主權國家出嚟？
唔係話而家爭取，但慢慢煲係需要的

樓主邏輯：共產黨員要飲水，連登仔都要飲水

係美國佬唔比

仲有個大前題港獨呢個主張係中共搞出黎 前題已經錯到離哂大譜

韜光養晦道理識唔識

中共：永遠唔講得
美國：等有真雙普選後先講，而家盡量唔好講

係美國講5好提港獨

有本事落去同前線講

哇 求其講兩句 就將兩件嘢比埋一齊

雙普選都開槍射9你 你講港獨佢真係出坦克 中共冇話敢唔敢 佢為左維持統一 不惜代價都會做 呢班仆街癲過777黑警